你覺得戰制重要定係管理重要？

球壇上出現2派教練
一班好善長管理
一班善長戰制 打細節為主
你會鐘意邊類多d

善長管理但係戰制唔係最top
費sir雲加係呢類 施丹納比都係

比較善長戰術 但唔太善長管理
摩連奴 哥迪奧拿 干地 雲高爾 賓尼迪斯都係呢類

管理叻果班既特色係善長管理果班
會比人屌戰術唔夠 什至屌佢地無戰術
但佢地有長期plan

而戰術叻果班會屌唔識管理
短期 即食為主

Push

阿迪達係邊種？

暫時未到戰術
但偏向果類

拖舟係運氣管理得好
冇其他本領

費sir同雲減唔熟戰術

管理係基本
管唔住更衣室都唔駛再講其他野

唔係最top

史高斯重要啲

何以見得哥迪奧拿不善管理

戰術比起管理更重要
起哥迪奧拿身上
佢教親都係最有錢既球會
可以比佢起戰術上配合球員
差少少佢都唔用
同雲高爾一9樣

杜曹